\begin{song}[remember-chords]{title={Lahko sem srce}}

	\begin{kitica}
		Je voda je zrak, je poskočen korak, \\
		je jutro je dan in večer, \\
		je prvi pozdrav: se boš z mano igral. \\
		Je glas je tišina, je prijetna višina, \\
		je reka kot čuden nemir, \\
		je modra je rdeča, je smeh in je sreča.
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Lahko mi je tako lepo, sem oblak sem nebo \\
		s tabo upam si vse, lahko sem srce.
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Ti si zame kot zrak, si moj skriti junak, \\
		obraz, ki oblake spodi, \\
		si nasmeh in pozdrav, si me končno spoznal. \\
		Zdaj je dan zaživel in bo svet bolj vesel, \\
		besede so našle pomen, \\
		so prišle dobre vile so se sanje zgodile.
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Lahko mi je tako lepo, sem oblak sem nebo \\
		s tabo upam si vse, lahko sem srce.
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		S teboj mi je tako lepo, zmorem več kot lahko  \\
		tokrat upam si vse, dobro mi gre.
	\end{kitica}

\end{song}
